【差人連連入球】警嫂吹噓與明星相熟 中間人疑因損手自殺亡

警嫂朱凱欣為了令人信服，向人吹噓自己認識很多明星，並大談有明星常缺錢被包養要賣「老闆」相贈的名牌貨套現。中招者除了她女兒同學的家長外，還有其夫即男被告的同袍，有充當中間人的交通警伍銘建疑因損手數十萬而自殺亡。

中間人警員伍銘建(39歲)原是案中10項控罪的主要證人，惟疑不堪事件困擾患上抑鬱，加上婚姻亮起紅燈，在案件開審前同月燒炭自殺身亡。控方因無法傳召他作供，向法庭提出就該10項控罪不提證供起訴。

在涉事店舖「名人站」工作職員早前作供指，警嫂經常來買錶，證人曾問同事即第三被告李玉鳯為何警嫂買這麼多錶，李稱警嫂替老闆買來送給大陸客人。職員又指警嫂曾在閒談間提到自己認識很多明星，指他們收入不穩但又要買靚衫及化妝品，故經常缺錢，有時會以信用卡買貴重品後出售套現，又有被包養的明星將「老闆」所送的貴價禮物變賣。

其中一名事主交通警稱，透過同事中間人伍銘建加入炒錶，對方稱可用信用卡付款。他未到還款期前已報警，因後來感到可疑遂向多位同袍查問，發現很多人也有參與投資但仍未收錢，懷疑伍行騙。另一名警員指伍曾表示，投資智能電話可獲利一成，因此他雖然不認識警嫂，也將13萬元存入對方戶口。

警嫂自辯時聲稱，因內地人無法常來港買袋，部份罕有款式能以原價約3倍炒賣，限量更可炒高4至5倍。

但控方開案陳詞指，警員歐陽克文及其妻朱凱欣收錢後，根本沒替事主入貨，只將款項用來還債和個人享樂。兩人在2011至2013年間，以信用卡簽賬和易辦事消費高達259萬，平均月花7.2萬元，單是警嫂便佔214萬元，另經櫃員機提款的金額，更多達317萬元，財務公司借貸亦近200萬元，每月要還款5.4萬元，期間警嫂報稱的收入只有76萬元。

之前好似有單休班警炒錶買咗次貨比人呃

係未有關?